Hoofdstuk LVII Nu ik volledig aan mezelf overgelaten was, heb ik mijn intentie bekend gemaakt om de kamers in de tempel te verlaten zodra mijn huurcontract legaal was bepalen en ondertussen onderletten.
